TG吹水識女仔, 認真玻璃心不要玩,更不要一相對願

係lee到用TG識左個icon黎宅宅既絲打, 秒回左3日咁大把, 雖然唔係靚, 但幾開開朗好傾. 因為之前情傷(做左兵成1-2個月自己唔知,有拖手有抱抱,表白比人reject已有男友), 無追女成5-6年, 有個好傾既女仔,好快就有好感. 到左第4日, 佢同我講佢有男朋友,結果又同上一次一樣,不過好在今次個女仔都好好人,定我運氣好,4日就同我講有男朋友,唔係我就真係又唔知要休養幾多年!

呀!重點係佢同我講有男友前幾分鐘換左張打扮左既icon, 原來宅宅既絲打係女神級, 唔係宅宅黎, 果一殺, 我除左發現左我唔只心盲, 連對眼都係盲既! 之後既打擊就係佢男友係m記返工, 已無讀書, 細過佢(唔知幾大), 而佢自己就96年剛asso升degree. 作為一個91巴, 完全無得同個做m記的靚仔fight, 真係又一打擊!心中羨慕有那一點點真愛, 不用理物質, 不用理錢真好.

UM巴打們, lee到真係好多絲打只係r水吹, 如果你同我一樣想識女朋友,請不要認真. 特別你玻璃心就更加唔好玩! 返現實相睇好過啦!而想搵sp就巴打就加油技持你地.

最後小弟會回到現實, 做返d實際野. 想找玻璃心巴打一起吹水,互相支持一下!(不玩hehe, 真係想搵個同路人支持下, 身邊兄弟拍曬拖/結曬婚)

tg: Ernestwu

終於醒
點會諗住喺度識

係所以醒左, 傷心完, 可以返去現實!
因為現實係0機會接觸女性!
有個死人fd 叫我開個ac 係到識, 了起我條引, 本身都平常心咁等運到!
現在好好地返返去現實做野,運動, 考牌, 同讀埋個master!

關乜事 你現實夠可以識到女 同你傾計好開心 之後突然同你講有男友啦
唯一分別就係網上 你唔知咩樣 現實 你知咩樣
其他你講過既野照可以發生